網上行 公屋plan 續約

唔想轉公司，用返netvigator有咩好plan？

宜家行緊光纖

我唔係新客喎

有無非bot回覆？

續約求plan....

上面全部都唔做續約

有無人幫到我